林鄭話佢在位都唔會有獨立調查委員會

就快變林奠 mon po狗自己諗諗